## INSTALL WORDPRESS ANSIBLE PLAYBOOK

#### Описание:

В данном репозитории хрантся изменения Ansible playbook по установке Wordpress. 

#### Использованные технологии:

Ansible, Groovy

#### краткое описание использования:

данный репозиторий используется Jenkins для установки, на виртаульную машину AWS, 
пакета с программи для запуска apache и Ansible 

#### описание содержимого директории:

**group_vars** - директория содержит имя user для виртуальной машины с Wordpress
**roles** - директория roles содержит роли для ansible playbook
**ansible.cfg** - файл конфигурации ansible
**host_apache** - это inventory файл, содержащий значение url виртуальной машины
 на которую будет установлен Wordpress
**main.yml** - сам playbook ansible
**seedjob.groovy** - груви файл для запуска seedjob на jenkins
